千祈唔好投降 革命係唔會咁容易向敵人投降

一投降班popo 就會士氣大增
只能接受雙方和平散去！

理大手足頂住

推

頂住

加油